---
title: Update naskah rubrik Sastra
date: 2011-12-17
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Sastra, "Bendera Tukiran" (Kontributor - Marhaeni Eva)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** :  

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2011/12/bendera-tukiran/)
